kiwee case賣手機case 懷疑受騙

買左半個月特快都冇送貨 又查唔到訂單

咁你想我點幫你?

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

想睇下有冇人買過

唉

This number can't be found at this moment. It's not available in the carrier's system yet. Please check back later.

我都係🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️
買咗一個case
係見佢個太空系列幾靚先買
俾左$7.93USD

12月18買 到依加都冇消息 email佢又唔覆🤕

Same case